★港區政協委員：強調香港的房屋問題是深層次問題

港區政協委員黃國指：「強調國安法針對少數犯了破壞國家安全少數人，保護大多數香港人過正常安穩的生活，因為只有社會安穩，做生意營商環境才有保證，市民才可安居樂業過正常生活。」

他亦引述韓正，談及香港民生問題。

黃國稱：「他強調香港的房屋問題是深層次問題之一，希望香港恢復社會穩定後，集中精力解決香港的經濟、社會深層次矛盾，中央政府全力支持香港。」

而家資金流走緊，人才都等全球疫情控制後瘋狂流走。
如果冇埋獨立關稅地位，美國高科技產品唔入得黎，大企業同樣要走。
資金，人才，大公司都走，要降格做區域金融中心，香港仲有咩咁值錢？

咁中聯辦又瘋狂買樓？

有幾深呀

四個字
窮人含然

你老母咪你班支那爛民搶撚晒

深喉咁深

咩戲？ 係屋企睇都幾正

國安法出左，廢左一國兩制
收番晒鄉村d地來起屋
個個有公屋，無人反政府

總之有樓就掃
唔買就笨

我和疆屍有個約會

中聯辦啲樓畫幅畫有層啦

因為龍市

鬥新界地主

晒氣啦屌你, 一日唔敢對抗牛屎佬, 你一日都唔可能有地起樓, 而政府班撚樣做到佢地一早做左
垃圾仲發夢話要解決問題, 你班廢物根本無可能做到

仲唔駛交稅
拎完著數 人地問佢個陣又話自己唔係法定機構 唔受22條監管 彈出彈入吹咩

lm

咁幾時清算批鬥班親共地主呀?
唔好得個講字

個房屋問題咪又係講左幾廿年，咪又係唔跟人工咁樣升足咁耐

大陸主要城市同樣情況，根本冇諗過解決個問題